巴勒斯坦武裝組織接受埃及斡旋與以色列停火

控制加沙地帶的哈馬斯及其他巴勒斯坦武裝組織宣布，接受埃及斡旋，與以色列停火。

這幾個組織發表聲明說，只要以色列遵守停火，他們都會同樣遵守。

以巴近日爆發自2014年戰爭後最嚴重的衝突。

埃及呼籲以色列停止在加沙的軍事行動，以色列總理辦公室及軍方暫時未回應巴勒斯坦武裝組織的聲明。

以軍周二出動戰機繼續轟炸加沙地帶，巴勒斯坦武裝分子則向以色列發射火箭。

以軍說，打擊了哈馬斯和聖戰組織百多個目標，包括哈馬斯的安全機構總部等，7名巴勒斯坦人死亡，26人受傷。而巴勒斯坦武裝組織在24小時向以色列發射460支火箭和迫擊炮彈，近30人受傷，一名來自巴勒斯坦的勞工喪生。

正在科威特訪問的巴勒斯坦自治政府主席阿巴斯緊急結束行程，返回巴勒斯坦關注事態發展。

屌你老母停咩撚野火呀
繼續射火箭啦仆街
你一停火一和平我重邊有藉口仇恨以色列呀
利申 : 白人+女權份子(只限歐美)+liberals+make love no war+每日都食大麻+未返過工無交過稅